識泰文嘅幫幫手

呢個係咩意思

555555555
🍤 🍤🍤🍤🍤🍤

都2020年，請善用科技

單左幾個相機翻譯都read 唔到😑😑😑